朋友個仔出左世，佢姓黃，叫咩名好？？

黃木 大家點睇

我發現你冇處不在

黃豆

黃大陸

黃傑

黃之峰

黃頁

Ching 一睇你個名就知你好風趣
專係出黎搞笑

黃王！
勁霸氣

黃腳雞

黃嘉南

黃 gum gum

你都未講你姓咩

黃舞陸

黃色

黃色衫

黃加藍

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

黃caca

唔洗改了 十日內死 改改改改你老母名咩

黃百蛋

子華

黃菲紅

冇帽